一封信，致一班浪漫主義嘅泛膠

利申，個人唔係熱狗，只係對事不對人
今次依件事覺得佢屌得啱，唔代表我係支持佢哋所有嘅主張，以下只屬個人見解

真心我覺得屌得啱，由上屆立會選舉睇票數、議員嘅能力，依件事上所提及嘅泛膠絕對係差一節，而且個時個雷霆計畫真係有問題，再加上現家民主派做嘅嘢好多都係雨革前後本土派、港獨派做緊嘅嘢，因為反送中運動前，佢哋個陣鬧到媽媽乂乂，但現家又自打嘴巴，表現到自己好為香港，俾我覺得似想搶光環、香港政壇kol咁

冇錯佢班泛膠都係想幫香港，但可唔可以有多啲更踏實、更切合香港做法嘅嘢，因為過往太多例子，好似⋯⋯
以前和理非，真心有用咩？仲要係咁批評個陣嘅激進派，睇吓現家？遊行幾多次？幾多萬人出嚟，有X作為？
六四嘅和平集會，去紀念、平反六四？冇錯有紀念教育作用，但成本效益？係0，係垃圾，坐係到去平反？wtf，撇除做法唔同，你會覺得咁做可以改變到乜？正如一杯墨水中共，你倒一啲乾淨嘅水香港可以將杯水變返清水？

而且點解現家唔批評佢，咁幾時先可以屌佢？
佢哋一直做咗好多好唔合理、好錯嘅決定、過失，現家唔屌醒佢哋，話俾佢哋知係做錯嘅，到時就算點樣樣亡羊補牢，神仙都難打救

現家點解小組委員會主席可以有咁大權剪佈？
點解會咁多支那人每日百幾蝗蟲湧入香港？點解街工條仆街俾一批批蝗蟲難民吹捧為偶像？
推行國安法即刻會支持23條取代？wtf？！李柱銘多謝你為黨效力
依到已經係冰山一角，仲有大把，點解仲值得幫佢哋？唔媽乂佢，要等幾時？香港變省先？

睇到依度，你講點幫得落？點可以忍住唔屌佢？

香港史上最接近成功2次民運都失敗知唔知點解？
雨革，泛膠大台指責激進、完場搶民主光環
反送中，泛膠捉鬼、消費烈士
咁你話班泛膠仲幫唔幫得過？應唔應該屌佢哋？

而且你班泛膠知唔知，你哋派和理豬叫緊嘅口號係幾時出現？邊個發源？
係個至少3,4年前你哋批鬥緊、批評緊嘅激進派、本土派，個陣又唔見你哋一眾泛膠支持、聲援

講咗咁多，你哋班泛膠究竟有幾多係明、係知道
去到現家仲話人哋批評你哋、抹黑你哋，
人哋其實行前咗幾多幾遠，有幾多前尖性對比你哋班泛膠

知唔知被你哋拋棄、指責，成為時代眼淚嘅教主黃毓民係被極高政治智慧嘅建制派曾鈺成指名高度評價、讚賞，但竟然現家成為香港民主、泛膠嘅棄卒

可想而知，其實係依條抗爭路上，你哋一班泛膠係幾反智，甚至係路途上嘅絆腳石
無錯人哋屌有時未必屌得有道理、啱嘅，
有時無理取鬧嘅咪當自我提醒、警惕自己
但如果係屌得啱嘅，拜托企企定定，接受批評，去改善自己

屌泛民冇問題呀
但唔好諗住暗地裡抬高松泰

拉

點會，佢就真係不了